zenbook 定thinkpad

7000蚊budget, 應該買zenbook定thinkpad?? 主要用嚟做少少文書，睇下notes，睇下片，有時會用嚟打lol

兩個牌子QC係差天共地
華碩永久blacklist
利申，兩部都有過

永不錄用中国联想
即係識攞IBM嘅光環

why not xps

我之前都掙扎過 樓主應該係大學program 買？？講返，Zenbook 要撞下手神嘅，我新買zenbook 2星期多d 暫時都無乜問題，但唔好預打到機 就算有獨顯150mx 都係咁話，因為只係入門卡，同埋個散熱廢到你驚，Thinkpad 都應該差唔多 d spec,但聽講有淘寶好多配件可以玩，同埋安全性問題就你諗你,不如等多一等 睇black fri 呀 thanksgiving 個d 啦 到時大把貨執，我都後悔早咗買

thibkpad好垃圾 真係唔好試

一定係zenbook